聖誕節有報佳音，點解佛誕冇報佛音？

如題
係邀請人入教嘅好機會

邀你你都唔入啦

普世歡騰 如來下降

如來祂不夠愛我 沉倫時我沒受助

衪應該比你更失落

活佛viva

原來福蔭並非講求 佛經看過幾多

咁都可以照唱架姐，你估報佳音又有咩

多人大合唱會炒車
年輕得踫著誰.........一百萬歲！！！

唔係應該報梵音咩

來拜見老納 佛光都普照

喂施主不貢獻香油
如來佛都你